【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

我search r/LIHKG
Reddit 原來已經有，但未知係咩人開
大家準備隨時搬過去

push

r/LIHKG

reddit有紅底，支那狗都輕易註冊到
唔係咁易搬過去喎ching

push push push

要既未必係取代
至少有咩事可以用住先
直至連巴整好

有冇anonymous 幫手

Push

真係點都要搵到個方法聯繫手足
暫時性都要

要既未必係取代
至少有咩事可以用住先

推

android/ios都可以download reddit app

有8chan唔用用reddit

我地要一個暫用forum
未必亦唔想長期用外人野
始終冇咁安全

咁既text mode 連登

啱啱有人話一樣上唔到

暫用都好

企鵝大腩

網上方舟計畫

網上求生艇

10連

其實唔好，因為Reddit 比大陸佬買左，小心

9

Follow 左先

failed

乜支那輕易註冊到，reddit直頭係騰訊架

希望連仔／連team睇到個post
好需要你哋
萬一有咩冬瓜豆腐，你哋千祈要host再起論壇，無論係點我哋都會赴千里而相會，全力支持

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。

reddit 騰仔喎

大家follow左先
至少有咩事可以聯絡大家

要既唔係長用
至少要有應急方案

其實唔一定用單一backup plan
大家可以po下8chan都得

歡迎下面俾料

Pish

we won't stay there for long, we just need a shelter when sth. happened

「網上方舟計劃」

堆

9 remaining

8

7

6

騰訊野... 唔好玩啦大佬

5

Reddit 仲好，downvote得夠多都直接hide的五毛comment

有郊登

上唔到連登 就去登記做選民啦
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

如果唔同意，至少俾d其他suggestion
齋拒絕對件事冇好處

大家幫推

我地仲有高登
仲有家可以回!

telegram group?

reddit 係for暫用聯絡only
長用隨時俾人成版關閉

大家至少follow 左先la

10

700入股後 成版8964 開佢波

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

- 分享自 LIHKG 討論區[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

出唔到post

push
seems good

已join
推比其他人睇

但現場人士都係用firechat la
因為多人就好難上網

push
this is a back up plan only
we won't stay long there

[極重要]救義士

推推

岩岩8chan都down埋

不了ching, reddit 紅底黎

or give us another good suggestion ?

回覆速度太慢了

#99

#100

r/Sino直頭係五毛屎坑

未知咩人開既就咪用啦

支持用twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

希望有人幫手share一齊跟
twitter好易用架 只係依加唔多人用

想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如想講71遊行有關就全部一齊用 #71遊行 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

希望有人一齊跟

幫手係facebook share出去

唔係連仔團隊做mod唔好亂join住先

reddit 後面係騰訊wor...

揾巴打開我即刻幫手推
唔夠karma

我知係紅底
但8chan都上唔到可以有咩alternatives

reddit見

唔識即刻再寫咩

應該無

入黎幫推

pish

建議用Twitter.
日本最常用, 都好方便.

教下點用
d人話用hastang

#121

咪累人啦，騰訊喎陣間被人拉係咪你負責

Reddit 紅底，唔好啦

又係支拿狗